連登 game

連仔可唔可以開發一啲實用 feature ，例如：
* 容許會員 star / follow / annotate 一啲佢哋信得過，或者明顯信唔過嘅 member。有人帶風向時，可以提高警覺。
* 開發 tag 功能，容許會員 subscribe 一啲 tag / topic。例如有人專門參與 twitter 戰戰，會唔希望 miss 咗一啲重要討論。

有冇人幫我推俾連仔？

自己推

你個標題同內文完全無關係咩玩法？

梳，其實係睇到連登 game 之後諗
冇講清楚